弱弱一問, 口罩令仲存在嗎?

跑步撚, 食煙撚, 行山撚, 廣場大媽, 捉棋阿叔
一大堆人唔戴口罩都唔見佢地俾人檢控既點解?

應該唔存在啦, 尋晚CCTVB台慶都可以集體除罩囉

強強一問，咩叫弱弱一問？

冇示威咪唔用

你有幾可見口罩令係捉其他人？

陳雲講得岩

香港人衰咩都唔知

一味恐懼

郭富城既弱都唔識?